美國會CECC主席要求港府撤銷對鍾翰林等四人的國安法控罪

推

國際線要大聲
救人

大膽外奴！
竟敢教我國聖上做事！

救人呀

推呀，人哋都出埋聲，香港自己人點解反而畀班PR舞到唔理件事呀？

又打稻草人,又點樣唔理法阿?

等list等到變骨灰

推呀屌你老母PR狗冚家落地獄啦

你想點

推光復香港 時代革命

推呀！！！

推上國際救人

港府睬你都傻啦,有阿爺撐住,肯定繼續譴責外國勢力干預香港事務

有中共
使驚你

你地班美帝走狗，竟然推到CECC都出聲，我要推呢個 post ，揭發你地既罪行！

外國出到聲 港共更加唔會放 又上升到外交問題

中國: 美國反對證明我地做岩左要加大力度

學生動源就咁就出名
共產黨真係on99

retweeted